如果elkie取代宋雨琦入(G)idle,(G)idle而家會有啲咩成就...

elkie入clc真係嘥咗佢

香港之光

clc有咩唔好

clc紅唔起...

elkie回港吧

無

佢取代宋雨琦入(G)idle咪仲好

係睇紅唔紅得起啫
elkie入(G)idle一樣得

應該好撚正

如果elkie無空降clc有無機會入gidle

7個咪得囉 排舞唔使搵人企後面仲好

6個好
gfriend都係6個
佢哋幾成功...

Gfriend不啦

又黑==
gfrd實力女團囉...

其實遲多幾年洗死咩
cube有心玩鳩佢

如果韓初媛取代宋雨琦入(G)idle, (G)idle而家會有啲咩成就⋯⋯

唔爭在加埋權恩彬啦…

咁要踢多個喎
你想踢多邊個走...

七個都唔錯
走穗珍都得

走穗珍=顏值level up

踢走宋雨旗就ok
clc雖然叫唔紅 但起碼餓唔死

5代神顏團

走舞王珍珍換碌木入黎

真心想elkie紅

最多加我錠同牙b八個人

收埋個我字先啦

下

其實clc幾好⋯⋯

CLC件件都話比人嘥左架啦

你咪咁撚串

下...走穗珍=玩能完

下
如果要走一個
你會揀邊個呀...

喪仔識野

走雨琦,台妹,美女,泰妹
留小娟,穗珍

哇好撚正 覺得佢有啲泫雅feel

低b?

我會留美延,米妮...

==

最多留米妮 係lion見佢表現超正
米妮,穗珍,小娟 三人rape女團
小娟狂rap 穗珍狂sexy 米妮狂西面

美延個樣屌打全隊...

gidle唔係賣樣
而且樣黎講小娟+穗珍已經夠

弱智?

小娟有氣牆+個性+可愛
穗珍有性感+身材+靚

美延氣場+個性+可愛+性感+身材+靚

推，無唔好
紅唔到就唔好？

i dream